用Unity同Leap Motion整緊隻打鼓音game 求歌曲推介

紅

freedom dive
icarus
冥
day dream

diary of jane
breath
唔難又編得靚

Brain power

想問下寫譜嘅professional practice係點？
暫時小弟我都係用csv record note嘅時間同position
上網睇過.bms不過搵唔到sample

睇完樓上巴打之後
第一批歌打算入5-7首
freedom dive
brain power
心之科學

仲有無其他推介
如果同鼓有密切關係就更加好

Coldrain

木紋
周國賢x9999 首歌鼓都好聽

xjapan個堆

完全感覚dreamer